我要睇既係拳擊呀，唔係擁抱

咪成日攬住人啦

輸都好分好唔好睇
郁d就攬住人咪柒囉

咁就完左啦？
我睇左d咩呀